有無人試過被拒絕過後最後又一齊左

其實有無人真係試過
被拒絕 或者你拒絕人之後
大家最後又係埋左一齊

我係

求分享

冇呀 樓主死心啦

Fd搭fd識左一個月就去表白都預左衰架喇
點知8個月後佢生日再表白多次話估唔到我仲鍾意佢 佢覺得好感動就一齊左
後尾先知佢本來就鍾意我
利申：佢係我直到現在最愛既女仔

你地中間果八個月仲有無聯絡
但係巴打已經分左手 ?

我就是成功例子

求分享經歷

有呀一開始好老尷，最尾一大班人同佢慶祝生日我番到屋企先表白
分左手兩年幾

咁可惜
但佢一開頭明明鍾意你又拒絕你

我都R頭，明明鍾意又拒絕係咩玩法

試過
但不愈快

水泡

拒絕左現任2次
轉轉折折經歷左好多野 發現大家係最契合
一齊左就黎兩年

俾佢拒絕左一次
依家同佢就嚟一年

7年前追過我 拒絕左佢
一齊左 最後佢飛左我

我都係
識左佢6年 好細個就識佢
追過我但我兩次表明唔會同佢一齊
之後經歷左好多 同佢突然熟落番 發現佢同我都成熟左 變左好多 好有feel
一齊左一年鳥 超幸福

識左幾個月表白失敗後再過左一年幾得米
一直都有聯絡 先知識佢果時有仔所以拒絕我

其實有咩轉折位係令到你由被拒絕/拒絕人變到最後又一齊

我都想